<resources>
    <string name="app_name">BuSa</string>
    <string name="Tentang1">~ Aplikasi ini ditujukan kepada para orang tua yang memiliki Bayi, diharapkan dengan
        aplikasi ini pengguna dapat lebih mudah dalam pencatatan dan pengingat dalam melaksanakan imunisasi kepada
        anaknya.
    </string>
    <string name="Tentang2">~ Aplikasi ini dibuat sebagai syarat sidang penulisan Ilmiah Jurusan Teknik Informatika
    </string>
    <string name="Tentang3">~ Aplikasi ini dirancang dan dikembangkan oleh\n
        Nama : Oris Pratama\n
        NPM : 55416691\n
        Kelas : 3IA18\n
    </string>
    <string name="Belum_ada_data">Belum Ada Data Bayi\nTekan Tombol Dibawah Untuk Menambahkan</string>

    <string name="Tutorial_1">Pastikan perangkat anda terhubung dengan internet agar semua fungsi dapat berjalan dengan
        baik.
    </string>

    <string name="Tutorial_TD_1">
        Untuk menambahkan data bayi, pertama masuk ke menu \'List Data Bayi\'
    </string>
    <string name="Tutorial_TD_2">
        Jika sebelumnya belum pernah menambahkan data maka data di \'List Data Bayi\' akan kosong. untuk mulai
        menambahkan tekan tombol kecil pada pojok kanan bawah.
    </string>
    <string name="Tutorial_TD_3">
        isikan data pada form pengisian, semua data harus terisi agar bisa melanjutkan. Jika sudah tekan tombol\n
        \'TAMBAH DATA\'.
    </string>
    <string name="Tutorial_TD_4">
        Jika data berhasil ditambahkan maka data akan tampil di dalam \'List Data Bayi\'.
    </string>

    <string name="Tutorial_SI_1">
        User dapat menandai imunisasi yang telah dilakukan, yang perlu dilakukan adalah memilih imunisasi yang telah
        dilakukan dari list imunisasi yang ada pada halaman profile.
    </string>
    <string name="Tutorial_SI_2">
        Setelah memilih akan muncul pop-up yang menanyakan, \'apakah imunisasi sudah dilakukan\' jika sudah dilaksanakan
        kita pilih \'SUDAH\'
    </string>
    <string name="Tutorial_SI_3">
        Setelah selesai maka imunisasi yang telah dipilih akan memiliki tanda centang.
    </string>
    <string name="Tutorial_HD_1">
        Untuk menghapus data tekan tombol, kecil pada halaman profil yang ingin dihapus.
    </string>
    <string name="Tutorial_HD_2">
        Setelah itu pilih \'Hapus Profil Bayi\'.
    </string>
    <string name="Tutorial_HD_3">
        Akan muncul pop-up peringatan, jika yakin dihapus pilih \'HAPUS\'.
    </string>

</resources>
